又係時候聽張敬軒

每次唔開心最好就係聽佢
越聽越唔開心越沉淪

想講句一切算了你聽不到又怎算

若我心似鐵石然後遇上你

我沒權終止見面

天崩地陷 已不足為奇

下次愛你
井
披星戴月
不吐不快
攝氏零度

仍用”接近”甜蜜那種字眼通電

棉花糖從成長中 曾送你愉快天堂

原諒我悲觀過界 但血啃在喉中 不吐不快

頭髮未染霜，著涼亦錯左我幼稚

就算人來人往不忘記 曾陪你

因為我不知道這一輩子還是否能遇見妳

世界大得不可以去擁抱

封鎖我路途然後隔絕救兵 恐怕我做反應

原本灰灰地 見大家打完 聽埋歌感覺更悲傷

明白一起不過是

懶理消災解困 不便回贈 習慣一個人

點解張生把聲咁啱唱慘情歌

寧願 嚐試痛苦感覺當享受

童話書從成長中 難免要學會失望

明知得到你 都要知道怎放下你

無愛可失 得不到相戀別說失戀
太肉麻累物累人原應了斷

彼此相識於嘆息橋

Yes

老了十歲

不吐不快

預言書

天才兒童1985算唔算係事業版既情歌

程式編一半
長橋起不過半
完成將很美滿 半途卻放下沒有管
一世即將過半
旁人統統已做了官

善變沒有罪 卻是壯舉

春秋只轉載要事 如果愛你欠意義

愛過你仍然是福份

經過同樣跌蕩 被此亦有苦況

只是太愛你

下一輩子

屌你識唔識

維持著熟悉表情陌生關係不要變

其實《襯》先係最正

攝返D利是先

塵埃落定

沒法開啟你我內心的事 真是很諷刺

對住最愛個個好多野反而唔敢講 好無用

單打獨鬥

遙吻比怨你可悲

寧願 嘗試痛苦感覺當享受

也許沒有身份 相親相愛更開心

朋友再與你說說笑笑已經不可以

好想聽完整 酩酊天使 live
不過冇咩可能

欣賞你 用甜言蜜語去講分手

同ex拍拖，第一次聽春秋，依家每次聽到都諗起佢

餘震是靠在你掌心 永遠被困

無權去把驚擾你的心捧起贈給你

過完了今天 就不要再見面
我害怕每天醒來想你好幾遍

無需怕距離 千里都可以 吻你

我會一生也學習 ～🎤
（你地接埋佢）

過去共你 哪理會你
也愛用整晚說杜琪峰專長揭露命途無常的道理

林夕

呢句真係好中好到位

申利聽緊

從聚到散 不講路線

明知道你對我毫不在意

愛不是戲言

忘記你
遙吻

難過 每一天都走過 生命是如此

喜歡你不會說謊 喜歡你只愛靜靜沉默觀看

臨行給我一句失去感覺 我的天!!!

殘酷太陽已經升起

無愛可失 得不到相戀別說失戀

佢唱春秋live 仲正

聽住軒仔入呢個po

冇勇氣覆機 唯有聽張敬軒黎逃避

明白不敢想的不必記起

不覺殘酷太陽已經昇起